如果滿足你食慾性慾同安全感，但無自由尊嚴你愿意嗎

除了無自由尊嚴，甚至其他嘢都可能無曬

我即刻同神講: fuck me please

你鐘意邊度都得

假如日日朝九晚五同akb48輪住扑，五星酒店輪住食，但無得返工搵錢

愿你老母

無自由同自尊到咩程度先

不停屌女好有自尊感喎

性慾食慾安全感無限滿足到極點
其他無限剝削到極點

除了色慾滿足，其他嘢要俾人羞辱，例如日日好似大傻俾周星馳玩咁

例如好似可以同任可囡扑，但要在時代廣場整個玻璃箱，即場扑俾大眾睇

玩兩鑊可能會痴，但安全感保障下又無事，只能無限輪回

無自由同尊嚴你會有安全感

香港人得食慾滿足到都係咁生存緊
淨賺

就係講緊點玩都唔死，外掛，無限血

好似地獄咁日日俾人炸，但又無事咁

當人冇自由尊嚴 仲點會有食慾性慾安全感？

假設係咁架啦 係不設實際，但又可以幫到手去思考

no
人係永遠唔會有嘢完全滿足到
相反
痛苦係會放大得比你有嘅野更大更多
你只會俾自由尊嚴折磨到仆街

痴撚線 冇自由冇尊嚴做人重有咩意義